二十歳開始二年內儲三十萬

同上